連登會員[黑撚到] 偷人奶被捕

第5個reply

香港母乳育嬰協會早前於facebook發出帖文，指有正餵母乳的在職媽媽，在公司泵出人奶存放於雪櫃後，竟被男同事偷飲，之後更偷龍轉鳳，換入來歷不明的鮮奶。

警方指在7月3日下午接獲一名26歲女子報案，指懷疑被人盜去其放於灣仔胡忠大廈辦公室雪櫃的兩瓶人奶，人員到場經初步調查後，拘捕一名42歲姓姚男子，涉嫌盜竊，他已被控以一項盜竊罪，將於7月21日在東區裁判法院應訊。案件由灣仔警區刑事調查隊第八隊跟進。胡忠大廈內有多處為政府部門辦公室，消息指涉案人士為通訊辦人員。

該名在職媽媽早前向該會透露事發經過，指一次於新入職的公司如常泵奶，有次泵奶後將奶放在冰袋，並放進茶水間的雪櫃內，但將人奶拿回家檢查時，發現顏色異常，分量與泵出來的人奶分量不同，懷疑有人偷龍轉鳳。翌日該媽媽如常在公司泵奶並放入雪櫃，每半小時檢查一次，不久發現整個裝了人奶的冰袋被取走，事主發現為一名男同事所為，立即向公司報告事件，在管理層查問下，該男同事承認飲了人奶再換了鮮奶，女事主隨即報警。

牛奶換人奶呢招
之前肯定聽過 唔肯定係高登定連登

如果加啲油落奶到扮唔扮到

屌

害死個BB

偷奶乜撚關係

其實我有 d 唔明，點解 bb 仔飲奶粉沖嘅奶就得，但飲鮮奶就唔得呢？

鮮奶比較難吸收 營養亦唔夠奶粉全面

我估你都同我一樣飲鮮奶大

會員你害死bb

latex intolerance 未必一出世就知

latex...
lactose

乳膠同乳糖好唔同架喎